覺得自己好似浪費左一年

公司主要係做event 上年fg開始返
比肺炎搞到下年都唔知有冇project
本來諗住返一年左右學完野就可以走，依家都唔知轉唔轉工好
好糾結

event 0生意都未炒人 ?

same
因為環境唔好
無得加人工
想走 但又驚搵唔到工

而家一工難求，唔係專業grad，好多都難搵，公墓員又多人爭到cls

外資所以還好

出到去都唔知可以搵咩工
咩經驗都冇

我由上年10月開始已經冇full time
9月辭職後 做左差唔多一個月event helper full time
之後疫情開始爆 都冇得做 轉做左其他低人工part time

event 公司仲未執凹?
走得到好走喇, 唔知幾時就清盤走數唔出糧嫁喇

冇所謂，全世界人同你一樣

我同你都類似 之前fg第一份工做左兩年半
除左中間有半年做一個project有野跟下之外
其餘兩年都係日日返工都無野做坐係度打機
有野做都係人肉router點人做野

雖然老闆好照我 每年都升職加人工
人工同title又好過同期其他同事
但做到個人好廢 又無野學所以就轉工

唔想咁後生個人就咁頹廢
出到黎就發現自己已經做懶左個人
乜都唔識 同個fg無咩分別 追得好辛苦
所以如果真係無野學 份工又無咩value就轉
再做多幾年先轉就太遲

身邊d朋友唔知點解逆市份工反而順風順水
睇住佢地覺得自己好垃圾

往往危機中先會見到自己價值，樓主覺得自己廢唔驚，最驚有d人唔自知

我都覺
做緊份唔係本行嘅工
寫唔到落cv

我本身都係咁諗 但係就係覺得自己而家出尼搵工好似同fg都冇咩分別 interview同人講有咩experience都唔知點講
係咪應該坐多年再睇下點

LM

請唔請人

坐多年你又會諗坐多年 無限loop
所以而家邊做邊搵幾好 又無得去旅行
啲AL拎哂去見工都得

其實我有諗住過兩年再去讀書 所以又應該唔會無限loop嘅
我成日覺得如果坐多年都有可能真係有嘢學到 可以叫做冇蝕
如果而家走就好似真係完美浪費咗一年咁...

好似得返執屍

大撚把啦 連燈仔日日唱衰公墓猿你以為冇人報 等你唔好同佢爭咋望下上班台d公墓猿post

Same，日日都好頹